醫管局文員算唔算好工

正評算
負評唔算

多野做又低人工，返咁耐病足咁耐

入職同ca一樣？

唔算
合約制係一舊屎

你做左覺得係話我知

長工只係幫你供mpf
加人工慢
多野做

廢工